放工舉牌講唔好意思

記住要爭返啲支持

push

咪膠

On9

大家由日常做起 預防分化
無論和理非定勇武都稱呼兄弟 手足
可以團結香港人 我地香港人係兄弟